中國 McDonald’s 推出期間限定「OREO x SPAM 午餐肉」漢堡

不只日本 McDonald’s 時常推出令人眼睛為之一亮的全新產品，中國 McDonald’s 過往也曾帶來許多有趣的餐點，稍早，中國 McDonald’s 便正式宣佈將與知名午餐肉品牌 SPAM 合作，推出一款期間限定、名為「給利奧餐肉堡」的全新漢堡。這款「給利奧餐肉堡」使用了 OREO 餅乾碎片、SPAM 午餐肉和 McDonald’s 經典的漢堡麵包，將略微煎焦的午餐肉和 OREO 結合，搭配上鹹甜鹹甜的美乃滋，呈現出獨特的味道。

「給利奧餐肉堡」定價為 ¥13.14 人民幣，僅會在 12 月 21 日發售一天，且限定發售 40 萬份，售完為止，有興趣的各位不妨多加留意。

痴撚線公司

不素之霸漢堡

Fusion菜

有興趣的各位不妨多加留意 ??
WHAT ?

不如整個「澤東 x 岸英 臘肉炒蛋」漢堡

幾時出狗肉漢堡？

炒河漢堡呢

正嘢

點解唔用長城牌加蒙牛

中國用真午餐肉做漢堡
香港就用新餐肉做漢堡

等咗十幾廿年都未有乾炒牛河

d Oreo碎仲以為係午餐肉既鑊撈

夾條馬友咸魚，咸咸香香特別惹味，再加多¥4元可加條鑞腸！秋冬天氣食特別暖胃

狗肉加蝙蝠肉漢堡呀笨

奶油多加塊煎香午餐肉
煉奶既甜味中和咁啲午餐肉既咸味
的確係幾正既

食開屎,整D野出黎都要加屎

支那野，比咩你食都唔知啦

給利奧

Oreo點樣釋到個給字？

又甜又咸

Oreo麥旋風既餅碎賣唔晒？

突破盲腸